搞遊行叫美國比軍火有冇得諗？

依家根本就武力不對等
反正都係死
點解唔轟轟烈烈咁死？
總好過新疆集中營咁
求生不得
求死不能

對準政權, 更細更分散嘅攻擊
(要去隔離區, blackbloc, 唔好搞百佳住)

睇落去啲留言有講點做
boycott made in china

$1交稅攬炒機械人小測成績表已出！

幾個月前已經有人講
就算人地比，經咩途經進口香港？搭飛機？搭船？
如果可以經以上途徑咁請僱傭兵仲實際

直接美軍訪港
運過黎

我就唔信佢夠膽打美軍

孫中山一定係遊行叫人比軍火
遊說點都有用啲

香港咁多出入口 實有方法運到
新加坡敢運車 之前一定有人運過其他嘢

散件入
砌模型

香港人都冇當過兵, 送俾你都唔識用

大把 War game 撚，有貨一定識玩。

未扑過野唔通又要人教咩

唔係冇得諗
d 高達 雷射槍 拆散唔同 parts 寄 ，冇記錯係合法